「新手教學」(1) Macd

今日教大家 用 MACD 黎買期指

恒指期貨係10：45分發出put signal

收報27080

大家只要係27080 去沽
最多可以食到26930

足足150點

lm

有咩想問歡迎提出

鉛氣一定解答

留名

想發達 目標1億
要快 最好1年內
都想穩陣 冇100%唔洗講
本金冇乜 有$1000
想問應該點部署

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。
賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。
上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

但係萬里死左
樓主唔好以為攞篇舊文
就可以敷衍我喎

真係好work用小時睇21/11就算我最高點買到今日有445點，而且仲未下穿中線即跡象加上期結大曬定律，姐係仲有得升一張大期已期賺到20k幾啦屌，補多少少錢可以開多張細期，今次發達啦

[member]等我去賣曬啲高達同底褲佢買張大期[/member]

屌……

係啵，無加密添，出事啦

幾Work 架
不過我都兩星期冇炒囉
最高峰一晚 Trade 過50幾次，每次 10-30點

求教學

50幾次

手trade？

不過咁一晚就500點 好痴線

你玩曬啦

macd發出put signal - 26988

最底26968 夜期不能太貪 15點夠啦

唔好以為指數先岩用喎
股都得

26994 了

嘩 今次仲唔發達

macd 密技

呢個方法唔係好多人識用
但只要掌握到個基本上係執到錢嘅

macd 逆思維大法

14：10
該日大升市 然後下晝出該日第一次put signal
正常嚟講係要買跌嘢

但由於係大升市， 所以我哋應該調轉嚟諗

put signal 買升
14：10 26417去+
結果收市前升到26500

夜期例子26994+ 炒十點

Put signal 開call

當下次call signal 完結 該trade 就平

咁算唔算背馳？
700 60分鐘圖

未行完

原來呢次signal 係用黎put

MACD唔係會慢左?
點樣可以提高準繩度?

好難分架

5分鐘 macd call signal
(大棍/ ）

macd 陷阱 - 大棍

當有五個數字
1 1 1 1 1 平均係1
1 1 1 1 11 平均變成5

結果只要大棍升。macd 會突然抽升
事實上股價已行 追入風險好高

好啦。
今日講住咁多

聽朝開講

last 掛盤27030 開沽 20 點

5分k **啦
準備轉回調

1分 k macd put signal
27030-

巴打，我唔建議你就咁用MACD做決定。
我Program trade左好多年，我本身都學左好多big data skill, 做machine learning. 我研究晒由1980年開始到2018年尾，用晒5,15,30,分鐘，1,4,8小時，1,3,5,7日圖黎計MACD再計埋佢既勝率，贏輸點數，係無statistically significant adventage。
意思即係無用。

我自己最後揾到既方法係要溝埋好多樣野

program trade
我最終都想做到咁

HSI only?

我指在等新手問下學macd 者
謝謝忠告

最近搵到啲好野 試咗大約一個月 真係唔錯

浪巴 program trade 應該點入門好

港股要贏都係學下睇倉位仲好
黎黎去去都係大戶話事

請指教

未講完嘛

用MACD炒期？輸死都唔知咩事
中咗幾次最後咪要嘔返出嚟

係，但通常比你見到都已經係滯後

macd 基本可以睇呢度

實際例子
紫金日線圖
macd call signal 就係咁
呢個情況叫牛區牛差
至於係點 會再跟進

今日會主要同大家講下分析5 分鐘macd 操作簡單版

證明macd 未有充份了解
先誤覺macd 炒期冇用

macd put signal

10：07 最低27028 輕鬆70點

你好嚴謹咁執行啲signal同你有個人判斷先再執行已經好大分別 前者未必真係statistically significant 輸都係好正常 係預計之內

macd close 26989
大賺100點

咁幾時先有用，如果係個人感覺判斷先同50／50冇分別

都用到嘅時候就有用

11：30個call signal 假架 唔好中伏

講咗等於冇講

通常1115-1200出既任何色奴都無效

好耐冇見過你

差啲中招

記住十一點三好收工喇

下個macd put signal 可沽

大棍put signal .26940-

點分清真假？朝早1130 call原來都有幾十點食

11半啲signal 好難架

剛剛大棍追又係風險高

對 剛剛大棍追亦止蝕了

拎26982

原來出左call aignal
26966平倉
小輸

岩岩出左call signal
不過假既機會大啲

in macd we trust
40點止蝕

LM

斬未

顧住開工唔記得收市前食

唔set target會成日白做, 賺變輸

忙真係唔好trsde

等夜期大法平倉

冇嚴守止蝕，hold過市, 咁有信心?

太忙唔記得。聽日會好啲

932平 膠

總結嚟講今日m a c d係贏嘅

1。 朝早嗰段係標準macd put signal 結果大賺
2。 1130既single 唔合格
3。1435 大棍put signal 浯合格
4。1505 call 26969 4點最高27004

今日macd 可以講 大獲全勝

兩勝兩負 一半喎

唔合格唔買 之前講過 1115後唔買 1330前都唔買
大棍色奴都唔買

2019-11-27

935 macd 大棍put signal
ignore

945 macd 大棍call signal ignore

1045 macd put signal 26946-

5 min MACD 平倉SIGNAL
26920 +

+26 小賺

macd call 26921+

未

止蝕26962

三點半 完場

macd 又大勝

我需要繼續學習學習

Named

今日食左幾點？

今日有7次macd single
篩選之後合資格嘅只有兩次 五分鐘

篩選1 大棍勿追
篩選2 1515 後的signal

1. 10：45 分26941 沽到 26904 賺37 點
2. 14：15分 26907 call 26960 賺 53點

macd 幫你日日賺

1515後的signal勿追？

九點三到十點 通常呢個時間市況波動
好易出假signal 或者大棍出signal

2. 十一點半後大陸收市
通常十一點三開始個市就唔多旭
所以唔trade

3.三點三後尾市 又係好多時唔郁
即日可以省返淡氣

想問下巴把用咩買期貨架

巴打*

sptrader

5 分鐘係

10:00出左signal?

睇下月期

macd 1025 call signal
26948+
前底-10
或
macd close xut loss

要食啦

點解呢個時間食？

出針

今日教左如何止蝕 止賺

macd close signal 去平倉又得

上晝macd 大勝

唔記得講埋
1130後有賺要不管signal 平倉

而家call signal?

巴打醒目

好似而家咁既情形(26950)
拎返26904 去做止蝕

但係我買牛熊

Macd = 順勢而行

識貨~

自己拎返期貨圖做對比~

好想幫樓主含

14:20止賺？

未Close signal
不過而家仲有幾點執
平左佢算啦
期結尾市唔博

超級新手 想問咩叫針感謝

Macd 本節教學完結 有咩可以留言問
至於背馳
Macd 下降軌 升軌
有興趣可自行谷歌

同樣方法適用於夜期？

夜期無用

哦，有 瑕疵的😏

日線圖係咪背馳

背馳要睇兩個熊叉點既高低 唔係睇紅柱

仲有冇咩指標好用？

當個指標有咁多exceptions嘅時候, 用嚟炒真係隨時輸死都唔知咩事

今日有call signal仲call唔call好？

26459call 止蝕26400

唔理賺蝕，11:15前走？

今日情況例外
set 左264就得
最多輸60點

止左

鉛己完

MACD又滯後又多假signal，仲要睇5分炒因住輸死唔知咩事

鉛氣要研究其他野
macd 教學完結
多謝收看

p.s. 大跌市macd 廢左

有咩其他野研究？
我又研究

請留意下個chapters
會教sar

今日macd 大法真係諗錯左
大方向市應該用macd 逆向大法至係

即係26467 開沽
用10ma +20點止蝕
最多賺到26323

今日應該係贏的

乜黎

請參閱*64

in macd we trust

唔明點逆向

大跌市嘅時候 call signal 但買跌

SAR
配MACD

識貨

但lunch後通常失效妹妹下